肥絲大隻請入

之前解block咗你，
而家想block返你 麻煩留一留言

聽講打錯字可以引佢入尼